我唔係貪錢

一齊都要諗未來組織家庭，收入唔穩定，唔努力工作，冇自住樓，覺得會冇未來唔係好正常咩？

雙方都付出 就唔會有人覺得你係貪

認同

都係一D現實既問題黎既
不過都好睇雙方一齊有冇呢個共識
依加同另一半有呢方面既考慮？

溝通完之後，覺得對方完全唔想努力，佢就係今日開心左先，出糧有錢就用左先，今日唔知聽日事，聽日會唔會中肺炎，話唔定搭車出意外等等

雙方都算有付出，但係佢無目標無將來打算

咁而家邊個搵錢多啲？

咁又係呀，叫雞都要俾錢喇係咪呀！

佢覺得返全職唔夠時間用，佢就轉左返PT之後人工少過我，佢話錢唔重要夠用就可以